中學生，大學生，入嚟！唔需要再驚啲人話你為咗唔讀書先罷課，我地一齊努力，理解下咩叫 罷『課』不罷學！

學，從不容易
罷『課』不罷學，才經得起壓力
課只是規範，課程是統一，課室是固定，課本是材料，課務是指令

但『學』，學習是自主多變的
學校是自由討厭的空間，學習是自由的，學習是不受拘束的

『教育，是讓學習發生』
不是教杖迫使學習發生
不是教師管理學習發生

現在，香港人都明白『Be water』
自遊。如水

其實不止如此，
Be water更可理解為
『多變』『虛形』『不固』

學習亦然，be water 可在學習過程中想像並運用
學習是不限形式形態的
可學～如何防TG#
可學～如何使用法律保護自己
可學～如何改正錯誤，重構運動形式
可學～和理勇武同體的新示威模式

故此，
罷『課』只是離開固定的空間
但『學』，從沒有離開

# Be water Hong Kong people #

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

學生哥加油